連登仔同泛民只係未發跡既翻版中共

大宋呢

老衲將死，其言也善

咁邊個係毛澤東

黃G鋒

老納係未生毛嘅翻版史納莎